大家用茶包沖茶飲 係留住個茶包定沖一陣就扔？？

見茶包個教學係
沖水 擺3分鐘就扔茶包
我成日唔捨得
會留低個茶包 係咁加水

會沖足一日 沖到冇茶味為止

有啲茶包沖一次之後就冇乜色

一個茶包沖幾年

想飲濃D咪長浸lo, 想清D就浸一陣好了

習慣剪開佢

Ching 識食
連茶葉𡁻

3次

2.5次

沖到冇茶味先扔

沖到冇味 掛起佢 風乾再沖過

沖到淡色冇味先扔

再沖過都係無味ga wor

沖到唔想飲為止

大半日到la

浸幾分鐘拎起佢，飲完再浸多杯就掉

沖到冇味
晾乾剪開佢換茶葉 縫起又再沖過

搭單問 你哋會唔會洗茶葉

應該摙乾佢，加返少少美極風乾
咁樣下次沖出嚟就有顏色

我自己睇咩茶，鐵觀音果堆中式綠茶會沖一沖。
玉露，English breakfast 同Darjeeling一定唔會

沖一次已經冇味啦，點沖多次